日本女性消防員宇田川唯菜 外表蘿莉 內心是個男子漢

最近網絡上流傳一張女性消防員的電視截圖，她的長相引來網民討論。翻查資料，原來截圖出於2016年6月24日播出的富士電視台電視節目《みんなのニュース》。這位女消防員名字叫宇田川唯菜，隷屬神奈川縣小田原消防署，是消防署內358人中僅有的14名女性消防隊員。
宇田川爸爸表示，唯菜在小學二年級時開始喜歡一般是男孩子喜歡的東西，例如空手道。雖然媽媽曾經想她學習芭蕾舞，但她認為孩子的自主性很重要，因此沒有因為唯菜是女孩而要她做這做那。媽媽認為宇田川挺適合當消防員，但也明白這個職業始終有危險，所以不得不承認對唯菜當消防員感到有點不安。即使如此，父母還是以每日都在不斷努力的女兒為榮。

然而，消防署目前只允許男性作為正式的消防隊員外出執勤，宇田川只能留在消防署內不時自願參加消防訓練，隨隊外出時也只能負責收集資料。宇田川很不甘心因為自己是女性所以不能當一名正式的消防隊員，因此為了鍛鍊出不比男性遜色的體能，不僅每個星期會去健身室，而且還會相撲、空手道、柔術和綜合格鬥技。
宇田川在節目尾段表示，自己最終的目標是可以做到跟男性隊員完全一樣的工作。
節目播出後曾引來不少網民熱烈討論：

[red]「看上去像小學六年級生。」（@zelda_0914）

「已確認有多名消防隊員的心中著火了。」（@sf2_s_i_n_o_n）

「像是紗倉真菜和佐倉絆混合的臉蛋。總之可愛。」（@ryo_kuro1997）

「她會來的話那我就點火了。」（）

「想把自己的家燒掉了。」（@RlzXAuDx1Z4xXLz）

「髮型很合襯。根本就是為了這副面孔而生的髮型。」（/)

宇田川後來還獲得2016年全國業餘修斗比賽女子最輕量級準冠軍，2017年玄制流空手全國大會冠軍，2018年東京國際公開賽柔術國際大會銅牌，2018年全日本巴西柔術選手權輕羽量級金牌以及無差別級銀牌。據悉，宇田川已經在2018年結婚改姓嶋本。

希望日本以至世界的男女差別觀念可以早日消除，讓大家都能做自己喜歡做的事情而不用再怕被別人以奇異的目光打量！

日本人愈嚟愈重口

諗起銀魂有集，神樂變咗夏候惇，個句，"唔只成為男人，直情係一個硬漢"，不過e條女有嚴重缺陷美，即係點，一個字"醜"

雖然唔靚
但呢啲合法蘿莉好想試吓
真係似小學生

「想把自己的家燒掉了。」

FBI FBI

咁跨 幾歲呀

唔合法嘅
就要問雪廠街大撞

等睇佢下海拍av

宇田川已經在2018年結婚改姓嶋本

好得意

好想揾佢救火

好樣衰....

日本女消防係咪成身肌肉？

蘿莉

咁柒有乜好吹奏

香港代表

Abby

條女個樣好細個

隱性巨乳

身形唔係大隻bo

唔知佢老公咩樣呢

真真

20才